諗口號 ： 老是常出現 下聯係咩？

老是常出現，xxxxx 。
請指教。

中山大笨象